Propietario de Jorge Juan Joyeros, JoyerÃ­a en Madrid especializada en anillos de compromiso para la pedida, joyas con diamantes, rubÃ­es, zafiros y esmeraldas.

Address : Fernando el Santo, 24, 28010 Madrid, Spain

Phone : +34 917 02 21 51
